1700 - 1930 左右大局 (星期一至五)

1700 - 1930 左右大局 (星期一至五)

web link

Android Google play store
D100 Radio HK app

---------------------------------

多謝

開始

聽眾 phone in

我都會出

講緊

我都係畀 6.12 啲年輕人打動咗

好聽， 年輕人夠貼地。

譚文豪 on the phone

社會信用評分系統

開始

一定要獨立調查委員會調查

保礦力

何韻詩 on the phone

譚文豪講緊油塘單嘢

政府講大話

民陣召集人岑子傑 on the phone

沙田區大遊行申請人 on the phone

講緊無綫李寶安

講緊琴日新城巿

黃國桐， 桑普 係今日主持

今晚八點， 新城巿廣場

啱啱GPHONE PHONE IN完

旺角暗角7警重演 ？

桐叔

歐盟唔賣武器畀香港

我唔同意李慧玲既諗法

話港鐵唔停沙田係為搭客著想, 因為新城巿廣場打得好混亂.

我嗰日有去遊行, 我 7點幾排緊隊入閘搭車嗰陣, (嗰陣直情係街都未開始趕人走呀)
有個人係我後邊細細聲話畀我聽話收到料話沙田唔停站, 佢逐個人細細聲同啲帶口罩人仕講),
嗰陣我唔信, 結果我都須利撘到車離開咗.

但係番到屋企睇到10點到真係唔停沙田.

我依家估係嗰個人係幕後收到料有關人仕(例如港鐵職員之類.....etc)

沙田打入新城巿廣場 幕後少少資料揭密

沙田打入新城巿廣場 幕後少少資料揭密

我唔同意李慧玲啱啱係D100既諗法,
佢話港鐵唔停沙田係可能為搭客安全著想, 因為新城巿廣場打得好混亂.
( 7點幾嗰陣新城巿不知幾安全)

我嗰日有去遊行, 我 7點3到排緊隊入閘搭車嗰陣, (嗰陣直情係街都未開始趕人走呀)
有個人係我後邊細細聲話畀我聽話收到料話沙田唔停站, (佢逐個人細細聲同啲有帶口罩人仕講, 我有帶口罩),
嗰陣我唔信, 結果我都須利撘到車離開咗.

但係番到屋企睇到10點到真係唔停沙田.

我依家估係嗰個人係幕後收到料有關人仕(例如港鐵職員之類, .....etc)( 佢著住便裝+有帶口罩)

講緊保皇集會

講緊林鄭記招

講緊元朗

公務員 phone in

講緊何君堯

林卓廷講緊

聽眾 phone in 講元朗

程翔講解放軍

律師講緊

集會 50人
遊行 30 人

好波

開始

講元朗

講緊警察

前線抗爭者 phone in 講緊

講緊港台鏗鏘集7月21號影到元朗事件

大家可以上網摷嚟睇

星期五遮打集會原來普通市民都歡迎參加，
唔唔係祗限公務員

啱啱聽到申請人講

今日繼續有左右大局

黃國桐 同 李慧琴

Link

前線抗爭者 偽速龍 係 D100 電話講緊

佢哋其實好清醒

公務員工會聯合會梁籌庭講緊

開始

講各記者會

獨立調查

講解緊催淚彈影響

梁家傑講緊要互相支持

823 人錬

安排

1900 港鐵站集合，
2000 手牽手唱 do you hear the people sing, sing hallelujah to the lord
2100 解散

講緊麗晶花園

李慧玲 李文浩 做主持

講緊梁美芬 同 區議會選舉

李文浩 做得幾好

探過喺大埔被扑頭同學既同學 喺電話講緊

李慧玲, 桑普, 李文浩

李慧玲開咗條
李慧玲拉 live youtube頻道
評論時突發新聞

This

李慧玲

簡炳墀喺電話講緊

李慧玲, 陳沛然

今日 phone in 電話 no.
2297-1884